[理性分析] 少左勇武 多左街坊 真係輸緊?

依家個階段, 的確少左勇武打前線
少左拎盾, 對待, 掉磚既畫面
係因為少左打陣地戰, 轉向閃電戰

但要留意, 抗爭人數其實冇少到, 只係轉左裝
反而多左普通市民加入, 有中年人, 有老人家

依家係一個好好既時間俾和理非吸收經驗
好快就會進入全民抗爭既時代
齋屌唔做既習慣要改, 人多係我地既優勢

未來既方向
應該要繼續勇武不被捕, 快閃黃金十分鐘
和理非要盡快吸經, 增強抗狗心理質素
相信自己既能力同承受能力

軍政府時代, 你做每一件事都可以係犯法
黑衫犯法, 帶口罩犯法, 鬧警察犯法
除左落街屌狗, 你可以做得更多

6-7月係勇武開天辟地
8-9月和勇各自爬山努力
10-11就係時候全民進入抗爭狀態
隨時隨地, 不分你我, 只要你係香港人都可以有義務同能力反抗

就算手足做得幾錯
不分化, 不割席, 多聆聽, 要學習
多D分享經驗, 多D提醒不足之處
香港人! 反抗!
從來都唔只係一句口號
係一個行動, 要大家齊上齊落, 一齊實踐, 一齊嬴!
政府要止暴制亂, 我就要佢疲於奔命!

光復香港
時代革命

幫你推

推